Кремль рассказал о сирийском марафоне Путина
============================================

Президент России Владимир Путин продолжит «дипломатический марафон» по сирийскому урегулированию, рассказал в эфире телеканала «Россия 1» пресс-секретарь главы государства Дмитрий Песков, сообщает `ТАСС <http://tass.ru/politika/4759704>'. 

